點睇男仔唔剪手指甲

其實都唔明點解男人老狗要留手指甲
尤其係只留隻尾指
通常指甲一長又發黃
俾人感覺好污糟
又十足啲廢老咁款
想嘔

= 核突佬，dirty，留黎撩鼻屎，乸型

通常見到留指甲既男仔就覺得佢地成身油淋淋
感覺好差

女人只留尾指指甲一樣咁柒

你識條撚 唔留手指甲點了耳屎

戒丁一想打就會有指甲幫手頂住提醒自己

仲要舔埋

有效？